降魔的大結局（22）

過哂啲力俾你

馬明好大食

本尊

天剎孤星

石敢當

Hehe

小馬：你都無再插我啦

熱水

走得風風光光

就快除褲

粒水晶 膠粒

今集本尊carry

做武器

死神的聖物

本尊要自爆

呢個時候

舊石喺空心

唔好走

同啲男朋友一樣 係咪浸(飲）啲熱水就得啦

💎

廢石最有用既一刻

估中左

好熱血

留低精就走

舊石似出奇蛋

仲浸熱水

粒水晶肯定比人搶走

有D sad

空心石

真身係水晶 心姐又係叫晶晶 伏線

粒精好大

3分鐘推爆埋22

本尊好偉大

今集到石敢當玩完

22肯定唔係最後一個post

屌成個出奇蛋咁

又一個post

浸熱水

滿級道具

個石頭出奇蛋黎

成粒出奇蛋咁

舊石空心既

馬明:降魔係仆街

走了

浸乜撚熱水

降魔係咩呀

死曬

你都係……!?

完

起歌

今集值得翻睇 好好睇
廢石

final fantasy...

呢個角色比 呢條削骨仔做真係浪費曬

忍唔住 想喊

降魔係咩呀？

本尊修煉千百年
就係為咗成就今日嘅你

傳說~ 那裡有不死的天神~

降魔係咩

佐為

果然係佐為

廢石進化晶石

本尊變槍

降魔係咩 呢句

舊石一開彈舊紫色石出黎 我大笑左

降魔係的

老土到

熱脹冷縮

馬明:仆街你未教我點用呀

幻海比靈光球幽助

降魔是咁的

把鎗係咪力量具現化出黎

馬明支槍就係射呢粒野？

又唔係好覺

晶石沉熱水

點解要自我犧牲
石敢當做咗小馬武器

套劇好撚高汁

佐為！

屌你sad緊都逼我笑

咁大結局既呢下

呢集個end end得靚

的

好似殭屍2最後幾集

大結局了

粒石真係好撚假

降魔係咩啊

好慘呀

希望做兩粒鐘

馬明係時候賣左粒水晶 到時就冇幾個的士牌
係的士站上面起樓

下集大結局？

期期待結局

航拍靚

一將功成

做得幾好

人地幻海係比完先廢...

成集都

呢套野，集百家之大成

最後天台個鏡頭好正，下面d車仲要係快鏡

一千歲亦自覺不夠

諗起之前有個連登巴打劇透左爆石拎水晶

Tvb係咪勁耐未拍過咁動畫式既劇

為左神之一插

小馬 降魔係咩

屌，成套卡通片咁

on lun 9
佢超額完成啦

神之一步

Btw 粒水晶整到好似碌鳩

Bonnie個名前左咁多

聽日有無？定係要等星期日？

擺明就係marvel 啲無限寶石

馬明！！！視帝！！！

大結局！

好正

呢野起曲正

Jojo 我最後的波紋交給你

應該要頭頂頭咁傳靈力
虛竹馬明

推

降完魔賣咗粒水晶分分達發達

馬明中月讀

好羨慕馬國明

小馬做咩屌魔智雯

降魔係咩阿好型

馬明色心起

又瀨魔

誘惑左小馬

殭囉

石石係出奇蛋

原來你一直係我身邊
佐為

馬明痴撚咗線？

片頭有播過

車 啤啤

錫緊個陣插佢

馬明最尾仲唔係想吸魔啲能量

100分

同佐為一樣，N年修為就係為左成就呢一刻

溏心收皮啦...悶唔悶呀

肯定係吸晒魔啲能量

刀削都得好左

仲諗住粒晶真係變槍

溏心仆街啦 一完即出廣告

好撚好睇呀屌你

下集又有心姐

仲未有散彈MODE

吸佢力姐

扮低壘 再反咬 easy

小馬係咪想吸曬佢d魔力

大結局就係喺電視城拍

用粒精插入去

黃智雯對腳好撚大隻

鳩痕

要打大佬喇

方便又快捷

幾時大結局

呢個角色似幫佢洗白，就算唔係鐘意都唔會討厭 好過啲煩膠聲大大正義l角

我不入地獄 誰入地獄

唔想依套完

條女精盡魔亡

係

抵抗唔住魔

屌打魔智雯

鎗呢屌你

殭垃圾到震 咪同呢套劇比

扮下高人都ok過骨
其他戲路有待驗證

係 假扮同魔親熱

24蚊一舊石敢當

你使用了道具 紫水晶

甲組腳

係咪有為翻咗嚟整槍俾小馬？

不了
把聲難聽

大結局係魔取得勝利

黃智雯J撚死人啦

小馬屌魔
又可以屌子曰，又吸到魔力

大夫幾多集冇出

又衰咸濕

食智雯！！！

其實小馬識吸魔d力量都已經夠玩

小玲既姑婆俾靈力叮噹殺女媧

小馬應該答，係我既天職😡

點解廢石講完就end! 未交接呀

降果一隻魔叫降魔的
屌你老母回水啦

擺明假戲真吸

最尾隻魔會比小馬同展明1vs1

之前開頭無點追..係前邊提過?

但本尊係keep住比，最後索性一炮過比

岳綺羅

包郵

Same
打算完咗之後再重溫一次

同黑警做襟兄弟

無睇疆
疆有咁似動畫咩？

塊面青靚白淨 最啱做呢類角色

最後應該揾架的士撞埋去魔果度先乎合劇名

有無人對削骨另眼相看 平時好憎佢

啤啤好想永遠都陪住你

隻魔咁蠢，俾小馬吸過一次仲俾佢埋身

幾千年既修練

之前唔鍾意佢

但佢完美carry 喎, 個樣夠癈, 又有啲不屬人間嘅感覺

為左依套劇

聽多幾次石敢當MV先

集百家漫畫之大成

馬明連魔力都吸到，根本無人夠佢打

尋日都有出

小馬性交滅魔？

星期日播重要得一粒鐘

之後係的士站上蓋起樓

我都想吸

其他唔敢講，本尊今次做個角色ok的

小馬：屌你為左吸乾你靈力

面對現實啦

性交轉魔

角色討好

YES 真心覺得本尊做得OK
本尊唔錯,可以繼續發圍

唔係掛
佢啲戲至少爆脆如柏豪坤哥幾條街喎

馬明睇得多av

以為比小馬吸收埋晶石嘅力量添

心既連結
中出即飛

唔係 呢條問題答案 係套劇核心思想

呢集分返2集就好啦

佢同洪卓立都岩

天命囉 集集都講左十幾次啦喎

結局原來係真

Agger

俾過錢睇

點呀柒頭

王浩信快啲比溏心膠化

支槍係咪會由粒石變？

天職呀

Agree 有動漫feel 成個白龍咁

話哂七巧童子轉世

佢操到好撚勁
唔露真係睇唔到
露左又覺得太大隻

後生靚靚仔仔咁 做呢類角d妹妹好like

岩岩粒神石原來係出奇蛋黎 TBB真係好有創意

馬明啲血可以降魔
一滴精=十滴血
中出智雯咪可以消滅佢

劉江呀

左右芷若

差嗰石敢當case呀

無限月讀都比人破左

團購

嗰啲就收皮啦

agree!!! 點解冇答就完

立立本身已經...

夠白

本身都無乜興趣 心諗又唔係靚仔
史德華好睇d
但睇落又做得唔錯
套劇原來咁高質

岑麗香口膠

覺得佢做得唔錯

降魔係你既天職 由今日開始就係我既天職

好 SAD......

岩晒

之後exam period可以專心溫書

One for all 石敢當

悼念名單
有為
啤啤
石敢當

唔夠on9

死人都玩

龍貓呢屌你

so?

龍貓呢

個樣夠廢

溏撚心夠風暴未 成日炒冷飯

本身唔中意削骨 睇完套野成功洗白 比想像中好好多

今集算唔算無死人
係廢石gg

馬明：好彩我都有呢場

黑警係魔溝小馬嘅踏腳石

魔見小馬多力量唔要展明啦

金剛小儀

第一下係諗起佐為

熊貓
小馬老豆老母呢

骨架好橫下

個po名
我好肯定推爆左都未到星期日

有埋個case就完美了

好慳皮囉

推得好快

係啲員工有創意啫

你個名 朴荷

全部結局出番黎上buff俾小馬打boss

睇到覺得佢真人都係石敢當咁

真。大結局

應該係收左展明皮之後想搵小馬做縮主

不嬲都大隻
係宜家識著衫

我和疆
降魔的

都係集日漫大成

殭d budget 比呢套啦。。。

不得不承認好過條脆魚 樂少死左呀

夾爆撚

有無大隻圖睇

係 不自覺產生咗好感

但佢好似食唔少女

有無婚禮露大脾d圖睇返

哈利波波

果粒石係咪哈利波特，
最尾用果時，所有人會出番黎？

一見到佢爆開個下我就諗起出奇蛋 呢個廣告做得幾好

龍珠？

今集魔已經有D唔服黑警,覺得佢係廢柴仔

魔而家對小馬有興趣,馬明真係溝死女,醫生名星鼠尾草都沉哂船

重生石

係愛呀！哈利

婚禮行樓梯個幾步睇到

仲有一個唔錯既肥仔

睇佢d片個人性格講野表情無咩好大起伏咁
呢個角好適合佢 西西地面仲正

脆魚根本演技極級垃圾
把聲成日扮低b

好sad

樂少死左呀

呢套野個劇本真係無得輸

有冇人覺得好似幪面超人drive
mach同chaser既關係
最後又係將力量合2為一

有聲

賢者之石

聽日有得睇？

同埋全部表情同一個樣

魔點解成日都好似想引人做愛咁？

佢算把啦

吸陽氣

套劇cg 廢反而有啲cult
有啲似我和疆屍

佢引唔引 都要中出佢

因為係淫魔

呢套戲參考左大量動漫嘅元素+蜘蛛俠

小馬吸收身邊人力量=貧窮神 嘅市子

廢石中咗魔既幻象=火影 無限月讀

鬼域個段好似Star Wars+left 4 death

龍貓死之後同小馬講
你就好似蜘蛛俠
能力越大責任越大

我估結局小馬支槍就好似Z高達咁用招魂術集氣
殺死隻魔

佢想吸馬明的精

睇完呢套唔想停
想睇返心理追兇

屌 扮脆魚好似

睇完依套之後可以唔駛睇
專心溫書

如果其他人做男一
個重點一定去左抄野個到
好彩係馬明做

啤啤正D定係icy正D？

看人哋套僵屍係十幾年前呢
無綫仲用緊人哋10幾年前嘅CG

我都係

雖然我和彊好睇勁多
但降魔的後期都唔差

啤啤

光頭689

馬明 睇完呢套野之後幾十歲人都想去追星
又咁岩見到佢星期日會係廣場出現

why not both

劇本完美搭救
寧願睇cg 廢劇本勁 好過睇cg 勁嘅膠劇

後晚買定薯片睇大結局

我宣佈降魔的完勝左EU

就係要廢先似返d cult片
太過勁既話會令人轉左focus

星期日 930 邊到唔睇正契弟

訪問馬明爆左係開放結局
TVB開放結局既劇十個有九個都收尾收得勁差

有d感動 鍾意廢石最尾兩句對白

殭三玩過

馬明呢個劇透撚

降魔的>EU>心理追兇>迷

上次 超時男神

但有啲位真係做得太Hea了
好似青馬大橋升天個CG....

想要happy ending

希望係 到最後都分唔到果個係魔扮既芷若定真芷若 呢個feel

希望TBB俾多少少BUDGET 開多一輯啦
講返真降魔 加返1,2個角色做隊友 一個亦敵亦友既人(但通常打FINAL BOSS會幫拖) 再加返條女女陪馬明

雜警直落解魔 睇智雯睇足兩個鐘

唔同風格嘅
二個都正

幻海傳功畀幽助打戶愚呂弟咁

又係啲做咗等如冇做嘅結局

認真，降魔係咩呀既答案係咩？

可惜殭3係成個系列最廢
最正都係頭兩輯

dc9 + 劇透撚 + 負心漢
要死三次全家
點解心姐仲係到

Eu 開放結局，好差咩？

睇live監製話過30點收視會大機會開2

巴不得爸爸

12000傷左大改劇本呀 本身應該3輯中最好

要觀眾自己諗

扑孖妹ending

哈利波特第七集

馬明: 而家26 27點好高啦

依套劇好撚過嗰套唔知咩跨世代🤡

無錯劇情好重要，d演員又演得好

我好鐘意打藍球

何況道別成就你 今天起各有日後

有樣野要讚下，呢套劇演員演出大部份都好好
希望第2季會搵返同一個編審同編劇寫劇本

開2好驚佢寫爛左劇本
好似on call咁

來源係邊道？

好鐘意佢每一輯都有中國神話故仔mix落去
個陣睇真係
十三啲創意真係好掂

Oncall 2 我睇睇下都無睇

好好睇wor 呢套都

最緊要原班人馬啦，包括演員

Spotify download左，呢幾日係車狂播

希望可以俾返員工諗橋

係愛呀哈利

對！
如果係陳展鵬嗰啲就不了

係就好 好想睇

而家26, 7點都好撚高啦 30點好難，又唔係c9鍾意嗰類劇
呢輯當前傳做係好好睇，好想開第2輯講真降魔

精靈啤啤

希望個結局咪撚又係芷若失憶果d

套同盟勁垃圾 呢套千其唔好有獎

頭先幻象我阿媽都不停問: 佢唔係死左啦咩? 咩事呀而家

早兩節係海邊傾過

仲要編劇編審監察都係原班人馬

如果真係有第二季
不如直情諗埋第三季
做個三部曲 之後再拍電影版

降魔係天職呀

石仔而家咁算唔算死左？

agger

馬明都走左
仲有咩意思

今日兩個半post

芷若可唔可以記番起鬼域既經歷

唔開好d 根據以往經驗開親唔係劇本膠就係為左夾硬比人上位(達哥果類) 最後變到麒麟怪怪咁

其實晶晶一d都唔煩。
今集最感動位 一早知不是豪仔

就算記返 睇個勢都唔會係埋一齊喇

連登都有好多呢類c9

天台對話先感動

佢唔係人

依套口碑贏晒喎

男臣都開續集既 依套更加應該開啦
何況個故事好有potential
真降魔個陣好似日劇單元劇咁 好多野可以講
角色死左又唔會無戲份

本尊問小馬降魔係咩，呢個位其實幾熱血

追唔切post

完左就算啦好嗎

有第二緝照計tvb都唔會比返原本度橋既人寫 一係接唔到 一係就爛 無謂啦

但之前警署佢又抱住小馬架喎

通常無線搞續集都變爛劇
仲有電影版變咗 古天樂 張家輝 劉青雲 ...

心姐一黎話要浸spa

Tvb d 劇好似唔慣單元劇咁

快D推爆埋呢個

係咪可以留個希望 佢會返嚟

依套本身個杜xx都話叫編審當實驗咁做
依家證明work既 點解唔再試下

夢裡不知身是客 以前睇書勁鐘意呢句
已經講到白仲問發生咩事

呢套完埋仲有邊套黎緊有馬明
佢返咪主要返大陸拍了

馬明走左
tvb仲有邊個頂到佢個位
可以咁貼地做個dc9

答埋先完，會有傳承感覺，而家小馬仲似純報仇
唔係接受天職

唯一證明到 廢石真係唔係豪仔

之後大陸要合作掛
咁大筆資金

最多討論既tvb劇係咪呢套

支那比神怪劇咩

開2把鬼咩, d人死晒

同馬撚做既宮心計2
馬明做男2咋

諗起如果煎pan/洪永城做
擺個懶係粗人既look咁演就覺得好嘔心
馬明

屌, 乜柒狗屎垃圾都出2

Lihkg時代 應該mind hunter同男臣推得仲快

唔係呀，我指拍晒溏心同深宮計再創世紀果啲

大結局會唔會講埋豪仔條線

魔的 呢類真係做的好好。
但以tbb o既老土marketing同港豬c9 黎講，noise唔夠，炒唔起c9 話題，o的癈雜誌癈娛記更加係冇level去作文寫文。
,做過報管，唔到你唔信，大多娛樂版癈文真係上住個網對住個mon邊打飛機邊鳩作的，好多時根本連內容內文同發生乜事都未知。

當初睇好林峰馬明 而家

屌 依套死左唔代表完

原來馬明已經離開咗無綫

伏線

再創世紀無羅家良都on9啦

降魔的真係有2都....

係囉 搵返一樣班底既編審編劇同演員

唔係掛

佢最尾問小馬"降魔係咩"真係好神
佢之前一直同小馬講降魔係天命,但小馬完全唔明咩係天命,當佢鳩up
今次最後一次問佢,就係睇下佢領唔領悟到

香港人唔配有佢地

變哂精靈姐

話咁快就完，有d唔捨得 難得既一套好劇 到溏心可以早d熄電視訓

icy

岩岩台慶佢排中間架喎

咪就係

仲有大把伏線可以發揮， 啤啤可以靈化。

爸不得爸爸 個結局真係............

原本以為豪仔條線唔會再講，但本尊臨走都提一提，可能仲有伏線

哥哥 我已經係完美既人

其實佢離巢既話tvb應該唔會比視帝佢...

我係MISS左頭幾集先睇落去,估唔到咁快就大結局啦
而家追返前面果幾集先

EU都係開放，個人覺得唔錯

唔記得，同ck妹相認之後點？

第二輯最高峰

馬明做降魔俠
搭上搵豪仔之旅

TVB仲有咩人可以企中間 唔同廢石企咩

上左大陸拍
重心唔再係香港

走左咩？

本身應該真係想下回分解，可惜人事變動難以預料

20集都唔夠 如果25會好啲

好多劇都有咁講過
想引你睇

但隔幾年之後無左下文

Icy正好撚多喎

喬寶寶
欲知後事如何

芷若就算唔記得哂鬼域D野,個心都已經鐘意左小馬啦

預告小馬都有搵佢

記得會感動好多

打鬼域真係近年電視劇其中最好睇既一幕

我聽講係收得差無下集既 可能網上d人9作

ocean park新game

之前「飛虎」算係單元

多出5集 心姐心姐心姐心姐心姐

柏豪做dc9不了

帝國大廈 , 記得了

成個景好鳩流流

有為同心姐有冇做過愛

唔係前年先續左約咩

真係走左咩？無聽過喎

無心法師 既神怪野 仲多過呢套

不過有網民就心水清，想到啤啤根本是豪仔的轉世來守護馬國明飾演的馬季（小馬），因為小馬中了魔的詭計去救黃智雯飾演的芷若，啤啤怕他有事去救他，但被馬季罵：「你走啦！唔好煩啦！」有網民就記得這是小馬兒時跟豪仔講過的最後說話，然後豪仔就死了！今次小馬又是講完這話後，啤啤被魔用膠袋笠頭焗死！有網民簡直投入了小馬這角色，說：「唔好話我知小馬害死豪仔兩世喎，真係人都癲！」

唔好拍2啦，見好就收啦
出2實爛

殭就玩爛左 太高期望
用左三分一劇情玩荷蘭

唔好啦 起碼鬼域打耐啲呀

成班人屌月讀話悶
對CCTVB 黎講呢D 橋已經好突破嫁啦
我覺得好過以前果D 老土情節

亂鳩咁講

出電影仲好

啤啤真係豪仔?

一出即死

個post輕輕鬆鬆已經到一半

尊重下好無

呢part先正 個個都想過得好好 要咩有咩
冇人想面對現實 寧願留係虛幻世界

被指利用馬明後變冷淡 心穎：喺公司冇可能拖手攬住

有報道指她利用緋聞男友馬國明洗底及增加人氣，利用完變得冷淡，在台慶當晚更避開馬明。心穎笑笑口說在公司沒可能拖手攬住，台慶大家忙於排練，強調感情沒有變過。

正臭西

死人都攞嚟玩

蔡一智

唔好開續集
見好就收
陣間又玩爛呢個系列

如果降魔的2 好似無心法師咁, 其實都唔錯

每兩集打一隻妖魔, 仲會加一D 感人故事
跟住仲有一個最終Boss (岳綺羅) 耐唔耐出來搞下事咁

最後仲有個勁隊友出來支援 (白琉璃)

係我都心淡啦 捱咁多年至男一比個亞視煎pan仔輕鬆平起平坐 洪永城無觀眾緣都咁快有男一做 自己咁乖反而獎都無個

佢舖咁長仲正,
若果兩三嘢就完, 反而無特別, 印像唔深

好朋友掛住睇，唔理我

如果仲有一星期就話啫，得返星期日仲點有時間搞咁多野
分分鐘劉江投胎做Bonnie個仔都可能係流啦

馬明做返都還好
唔係既話
肯定衰硬

毒撚馬明

其實做廿集 cut多d心姐線已經緊湊好多

踩過界頭半部都算係單元

最尾嗰句好假喎

最驚換人, 夾硬加 D 唔好戲但又力捧嘅人入去

其實馬明咁好 點解少女埋身架

咁佢又岩喎 返緊工大家如果真係忙緊既邊會糖痴豆咁一齊

其實班人唔係屌悶，佢地係睇唔明

想佢俾人鬧臭西？

Mytv幾點有？

cut下運毒個part好 再cut下心姐solo

記返，但馬明轉o太喜歡啤啤， 芷若黑化同魔合夥。

Tvb 拍親續集都唔好睇
寧願留低遺憾 先可以令人刻骨銘心

頭先班人先問完發生咩事黎
又唔睇埋落去
原來係想帶出呢個message

成日話想睇降魔
依家都見到cg幾唔掂啦
專注拍打戲咪死得

根本本身套戲定位就唔係打打打

馬明我感覺真係唔care呢d野

佢似但求搵倒兩餐買倒樓養倒阿媽，就心滿意足，而呢d佢已經做倒哂。

方中sir套仁心解碼好似係少有既倉底劇 但後尾收得又拍續集 但已經冇左徐子珊

演戲真係好講天份 得就得 唔得就唔得
好似拍左兩套嘅哪吒已經好過拍左好多套女一嘅脆魚

其實呢個長度先合理囉
明知係假嘅個心一路諗住同現實個差距
心都up

拎到獎起碼叫價都高啲啦

This is gay

唔覺得脆魚有心拍戲

其實胡鴻軍當年衰咩比高登仔笑

高質在又感人又諷刺而家香港社會

削骨

脆魚既天份根本唔0係拍劇度

掉番轉頭佢既旅遊片又係無咩人做倒

能量方塊

拍冇問題，唔比播之麻。。

仲有唔玩得

多得余老妖唔少

塊面好似無咁尖了

脆魚講對白好似啲姐姐故意扮低b聲同細路傾計咁
睇到好尷尬

嘉穎條女 達哥 拍戲又喺世界級

刀削面

達哥係踩過界都睇到有進步
脆魚係幾年都原地踏步

佢兩個好過翠如好多

拍馬明成為降魔大師
tvb d 續集不嬲鐘意大換血

睇返上面巴打post既mv 權骨大 有d角度都係好方
不過比起以前成舊能量方塊咁靚仔左好多

衰樣衰

女巫 不了

呢兩日即討左幾多個port

森美千奇百趣黑面黑到

如果搵番tvb d 編劇寫，好大機會都係走唔出d既定框框

睇完先追返post, 真係追死人

睇果陣覺得魔既幻境果part好正, 隱喻勁過天與地

但睇到呢度d反應......好多煩膠,唔識睇戲😑

我老母話佢d c9 fd 晚晚追睇馬明，證明c9 唔係唔識睇，係tvb 限制左題材，無俾新野佢地試

脆魚 巫婆 達哥 三大煩膠

煎pan

巫婆d戲太浮誇

接左個責任天命

呢套成日要d眼淚浪下浪下咁，好岩馬明做

廢石返黎有咩用，依個盡最後靈力去滅魔更完滿

女神出糧

脆魚幾靚

佐為咁，完成左任務就消失

達哥ok 比起衝線嗰陣進步咗
另一個好耐冇見

達哥有d look都唔錯架

達哥幾好啦⋯⋯

達哥樣其實唔差

一開波我已經估係平衡世界想鎖住佢地你夢出唔返黎再套料。

btw香港慘在有班c9 拖低哂所有劇

之前馬明講過自己拍拖唔鐘意出街，鐘意留起屋企陪屋企人，無幾多女仔頂得住

踩過界個陣已經算冇咁乞人憎

最尾bonnie 推佢落樓 黎個大反轉

根本係毒撚黎，一搞親gag就出事。

你睇下台慶

咁又唔好咁講...
頭先呢到都好多人問發生咩事

屌你地咁都要踩下貝貝先安樂，傾劇就傾劇啦

廢石啲戲 係有 仲有得進步
脆魚 係負

媽呀 我好亂

睇埋結局先下到定論

究竟馬明係咪真係離開咗無綫㗎

廢石太樣衰 脆魚起碼靚女

好能多劇透都只係9up

個場境好流，好難投入姐

接受唔到啤啤係豪仔 突然下面雙丸加錄鋼

半離開喇
好似阿余之前咁

重未有嗰張圖

勇仔

我老婆都係咁問乜料，睇唔明。
當然，觀眾level係要tune的， 由八婆話題tune返去追問同講解劇情 要好長時間

毒撚格男神款 dream

如果續集crossover 有馬小玲就正

馬明睇返新聞係續左約先有得拍降魔的？
應該未走wo

吹大左

煎pan其實唔係差，只係tbb次次都迫得太急，根本冇時間認真劇情

返到屋企見到廢石死果一幕

有為，莉莉，石敢當，展明，豪仔
大把野可以講

一人幾鬼既組合咁降魔
類似布袋和尚

小馬走 都唔會有season 2

煎pan d 戲屎屎地

Ali

隻隻鬼都有唔同功能

飛左蔡一智啦 等我黎

佢明明年年都會搵馬明集郵，扮乜9

誅邪!

呢個進步都好大

單元劇, 擺星期日播

有為負責整武器

太亞視FEEL

得佢carry到懶係可愛嘅角色

勇仔做戲其實幾好，係俾tbb 投閒置散

境係好流，但劇好正，前因係救左個日軍，後果係救返佢地

其實佢地有無認拍拖
仲叫「緋聞」男友？
但係d答案又答到好似真係拍拖咁

成日都懶深情到母子戀咁
幾套司棋一套耆齡王

萬2蚊過左無線，其實可以crossover架喎。

一次連播兩集咁

好似冇撈喇
老表都冇佢

景流先夠cult
多buget嘅劇通常都好膠

勇仔有時做得幾有魅力

真拍
不過係個臭西利用馬明洗佢個臭西

趙希洛好正
好耐冇見過佢

就豪仔同有為靈化， 幫癈石重修功力，已經可以玩多幾十集。

咁撚蠢 唔怪得無線俾溏心屎你地食

呢套劇就係唔主打先夠自由

佢扮痴線婆好似

拍廿集 劇情先夠緊湊

tvb 話幾千萬做 CG, 跟著就係咁拎嚟 Promo,
出到嚟都係屎咁, 又唔係未試過

係咪無起tvb做喇，一直唔紅

連續幾套高汁劇，又要你食返溏心o的屎

張保仔

張保仔 彊....

趙希洛 如果扮魔 應該幾正

可能C奶覺得好正呢

蕭正楠快d搞大脆魚個肚等我地一年半載唔使見到佢 造福觀眾啦

結局小馬孤身一人做降魔俠

最後小馬自己讀白"大家都以為我只係一個普通既的士佬,但其實揸的士只係我既副職,我既正職係降魔!"
跟住的士入面仲多左部電話,有人報告邊到有怪事發生,佢就去邊到降魔,呼應返降魔的

唔駁用腦咪正
岩先平衡世界睇唔明就屌哂鬼

我公司D c9 同事日日lunch 都圍爐傾降魔的 冇人講踩過界

反而呢套 有多鏡頭都好靚, 頭先最尾航拍, 肥仔同些粉的士, 馬明啤啤睇 BB 精靈, 真係有心去拍

我 cap 圖好好 cap

最好蕭生放埋待產假，一年半載都唔拍劇

on call 36 小時

一邊揸的士 一邊整血汗錢

真係好撚型

d 演員唔吸引

套野有無心拍、個劇本好唔好，其實觀眾一睇就知

番外編反應好 有冇第二季？

黃建東係咪果個戀襪膠

果個變態懶搞笑嘅藝人

最憎黃建東

但tbb d cg 真係好核突

CG幾十年都無咩大進步

好心俾多少少經費 d 小品製作

睇返第1集,原來心姐一開始已經咁臭格

劇本真係好重要

【降魔的】馬國明恨攞最佳劇集 跟團隊共榮辱：佢哋真係睇住我大

《降魔的》剩返最後一集，網民除了推舉為最佳劇集外，更加認為馬國明有力和王浩信爭視帝。其實馬明99年入無綫訓練班，捱了18年，繼2012年《On Call 36小時》後，今次第二次被網民吹奏要攞視帝，換著第二個，應該恨到發燒，打從心裏笑出來，不過馬明最想奪得的不是視帝。日前馬國明出席《降魔的》最後一次宣傳活動，視帝是傳媒必問問題，馬明沒有耍官腔說：「平常心、有提名已好高興」，那些聽過百次以上的對白。其實他只想拿《最佳劇集》，他想整個團隊獲得肯定，這個想法源自於他很喜歡的足球.....

馬國明：「如果要我拉票的話，我只會叫大家投《降魔的》最佳劇集，一個演員一生人唔係好多機會遇到好嘅劇本，當你遇到一個好劇本嘅時候，我見咁多年，男演員攞最佳男主角，都只可以講多謝監製同編審，但只有〈最佳劇集〉呢個獎証明佢哋嘅付出，因為公司冇設立最佳監製、最佳編審。」馬明之所以想和《降魔的》一眾幕後拿獎，原因是監製、導演都和他一起成長，他說：「監製方駿釗，當時佢做導演嗰陣，我仲係未做男主角，茄哩啡嘅時候，已經俾機會我，其他導演呀、crew呀，都真係睇住我大，所以我更想佢哋獲得肯定。」

「（視帝同最佳劇集，如果你只能揀一樣？）唔駛諗，最佳劇集，我唔知係咪因為我由細到大有踢波嘅關係，呢個運動俾到我好多人生嘅啟發，我寧願成隊攞冠軍，多個要攞神射手，成隊波分享一樣嘢，多過個人榮譽，踢波都知啦，球會會徽章係前面，球員名稱喺後面，正如一個劇，一定喺劇本行先。」馬國明未必是你心目中的最佳男主角，但這種無私的心態，一定是最佳隊友。

mytv 有得重睇

臭格 唔係煩膠 ？

點解岩岩廢石夢裡心姐會奸笑

其實siuma 隻槍係呢度cut 出黎

今集真係要重睇

冇計啦,整爆左3部的士,果到都唔知幾錢了

（角色：游水落黎香港）
有為：你依家要我返去，即係死多一次

（角色：港女/人）
啤啤：我留係到起碼有夢想，返去就一無所有架啦

魔：真真假假有乜所謂，最緊開心，你要「幸福」我畀你

石敢當：

睇親d演員訪問，個個都讚劇本好

呢段都幾有意思

鳩估結局係馬明終於成為一個真正的降魔師，擔起廢石的天職。

原來監製花名都係嘟嘟
劇組識玩

以前好興
但而家慳Budget要拉長啲劇本嚟做

佢都鐘意拍神怪戲
一屋老友記都好正

隻淫魔幻化出黎

有無人會去投馬明BB做視帝

莫斯科戴拿模
追和啦屌

唔同樣

馬明

小馬 係婚禮到FING黎FING去好拿搞笑

魔惡搞小馬

論戲signal同馬明不相伯仲，但好想馬明拎倒。

好大聲唱首唔知咩歌好好笑 把聲拆唒

馬明做on9係

其實有咩戲難到馬明？

唔睇po都唔知原來係若唱
一直郁係到諗緊點解智雯會走咗去唱歌

好岩用呢張圖

肢體動作鳩下鳩下咁 好好笑

呢套嘢如果有多啲budget就好

推post

上迫迫channel直播 智雯唱泣血薔薇

大結局收視過到30點 找智雯找數哈哈

仲要咁難聽
邊估到係若

但首歌正喎

結局應該係魔避去紅的去唔到既地方

追唔切post
其實我覺得巫婆同蔡思達做到戲，兩個都有可塑性
最慘係佢兩個成日做d唔討好既角色，搞到好黑人憎

場景道貝同cg睇到人出唒戲

要浸返幾年喇,咁快女一就抵鬧

未播大結局已經30頁

呢隻魔係肯撚定會收皮

但其他人有惡念都會產生新既魔
沒完沒了

唉 卡士請得郁大人物 戲份比重又會出事

大結局死左既人出哂黎幫拖啦
小馬帶住老豆老母 石敢當 龍貓 有為 啤啤 莉莉

好驚臨別畫面 今集啤啤有為

全部總動員 嘩 洋蔥都變缺堤

降魔的洋蔥包

咦 咦 暗示緊某女藝人

小馬係咪會先姦後殺隻魔

好好睇呀真係

今集好似中左月讀咁

嚟到結局篇，《降魔的》啲要角死得差唔多，噚日連石敢當胡鴻鈞都犧牲埋喇。

前一集蔣志光同劉佩玥連環死，馬國明都點搵唔番兩人嘅靈魂，胡鴻鈞就醒目，知道係隻魔喺電視台設咗個陷阱，引佢入局對付佢，結果打唔贏仲俾隻魔困咗入夢境。

結果夢入面就好似進入咗if線咁，蔣志光未死、龍貓未死，劉佩玥未，仲成為咗胡鴻鈞未婚妻，而馬明就變咗有錢人，有好多個的士牌。

當然啦，假㗎，全部都係假嘅，胡鴻鈞知道咗係夢境，而蔣志光同劉佩玥嘅靈魂就係困咗喺夢入面，為咗救番兩個靈魂，仲俾隻魔打傷咗。

受傷之餘，胡鴻鈞都冇晒法力，原因係俾馬國明無意間吸走晒，為咗令馬明再增強啲，佢走番入真身－水晶入面，等馬明多啲力量對付隻魔。

話晒都被稱做神劇，點都會有人讚嘅，不過胡鴻鈞化身嗰粒水晶，就同大台嘅CG一樣咁「高質」，有連登仔就貼咗張淘寶水晶相出嚟，話24蚊人仔一粒嘅水晶，同胡鴻鈞變身個粒一模一樣喎。

幾多變化

張保仔呢套垃圾

阿me呀勁啲脆魚勁啲?

好好戲

係邊撚個咁有 慧眼 搵翠如拍戲

啜啜哂的靈力

我都想啜芷若

mon post mon到咁實

記者入黎偷料

今晚呢集氣氛好複雜

正常速度

點解土豪個咀會不斷吹氣

on9仔

傳媒界冇咗連登會死

大結局靈界BBQ

呢段阿moon 忍笑忍得好慘 應該狂ng

駁唔到

翠如好適合演蠟像

「降魔係咩呀?」

而家好少劇有對白咁深刻
呢句嘢好有代表性同啟發性
劇本真係寫得好好

如果有ng片睇就好

唔好開2喇
見好就收 開親續集都瀨嘢

蠟像館岩佢

笑點係邊

星期日做一個鐘就完？

無綫熱播劇集《降魔的》口碑不錯，觀眾大讚馬國明演的士佬入型入格，黃智雯再演醫生，外表斯文，其實精彩畫面陸續有來。

吊威吔盆骨痛

在劇集後段智雯會成魔，改穿短裙、踩七吋高踭鞋吊威吔，半空中飛來飛去又有打戲，她直言起初會不習慣：「試過吊足六個鐘，由半夜吊到天光，加上要着好高嘅高踭鞋，飛到落地仲要好型咁企定！（有受傷？）撞瘀少不免，起初係好唔習慣，盆骨位係吊威吔嗰陣夾到好痛！」

化身女魔的智雯，雖然着短裙上陣，造型卻不太性感，她說以眼神電死人：「可能我有跳舞底子，懂得用眼神去勾引人，我幾鍾意呢種勾引、挑逗男人嘅感覺！」談到現實生活，她的好姊妹胡杏兒已為人母、胡定欣在事業上更上一層樓，她可會羨慕二人？智雯說：「唔係羨慕，係好替佢哋開心，我又冇計劃結婚，呢個係個長遠嘅計劃，即使見到杏兒個BB，都冇衝動想去結婚同生仔，玩人哋個BB先啦！」

為胡定欣落淚

至於定欣的成就，智雯直言大家只是見到定欣擁有的成果，忽略了她努力的過程：「佢用過來人身份同我傾，有次我出活動，佢Cap低咗啲報道Send畀我，同我講叫我唔好重複着同一件衫，叫我有需要啲咩衫可以同佢講，嗰陣我真係喊咗出嚟，好感動佢為我嘅事而操心！」

摸頭果下真係好好笑

YES

來咩襲
溏心風暴3 極速消散🌀 就有份

第二幅gif可以長d
好大對比，馬明勁好戲

15秒 最長

通常tbb越大力推既劇越唔收得

反而有時拎倉底貨出黎就大賣

捧人都係,越捧越衰, 唔知係咪特登

(捧胡幸兒整個肥田佢做, 巨輪想捧鍾嘉欣就隔離個田蕊妮彈出)

一直都覺條女唔係咩好女仔
睇平時啲訪問又冷冷淡淡咁 臭雞

天台個到馬明好讀對白feel
本尊仲投入過佢
不過拍到佢個種淒清既境況 一開始咁多人陪佢
到最後望到天台得返佢一個企喺到 連好朋友 最強後盾都冇埋 真真正正要靠自己
以前塑造到佢成個廢青咁（有事就搵石敢當，剩係識逃避） 直到天台個幕正式開始要成長獨立

lag機連回左幾次

一諗到呢套戲去到最後可能一無所有
乜獎都得唔到，成為連燈仔一個遺憾

一直都覺得係假拍拖

如果係真既只係凳馬明開心
係假既都冇乜野,孤勿論黃心穎係咩女人,淨係知佢條件好好

本身睇cast諗住有刀削面實變硬膠劇
但原來連佢都演出得好好
基本上呢套戲所有選角都一流
個個都交到表現

黃心穎成日發晒姣叫森美做「叔叔」
但明明馬明年紀只係細森美三個月

大結局變左火影

道具24蚊都可以上報鬧一餐
舊道具價值一百萬會威啲咩？
劇情好睇咪得

踩過界

依條線最感人

一路搭車一路聽遙不可及真係好正

雯b好索
今次雯b其實做得真心唔錯
問心個句芷若大夫就真係係人都做到
但做魔做到咁索咁正我相信唔係幾多個做到

Ali做呢個角色都會合格
兩個砌得過，可以both

到時降魔果個都搞唔掂，唔知小馬會唔會吸得太多反噬

但芷若好少戲份
魔都係最後幾集先出
之前撞左車之後可以幾集無佢份

Ali 都上左位，俾黃智雯發揮下都好
Btw 好想同隻魔扑野

唔講留返2可能好啲
即係1結局可能係繼續尋找豪仔之路，有為繼續留喺世界幫佢發明武器

掛名女主角

可能係史上最少戲份嘅女主角
慘

趙希洛都到啦 隻魔角免上無咩挑戰性

琴日ff果part邊有你地班友講到咁差呀

我都係咁諗
見到削骨本身已經唔想睇
見到馬明 就諗又係膠劇 鄧馬明慘

估唔到咁好睇

如果劉佩玥同黃智雯交換角色做你估會點？

我覺得牙moon做到芷若同魔
但係黃智雯做唔到啤啤

如果計演技 都係黃智雯好啲嘅
黃智雯佢氣場同演技其實都夠自己撐一套戲，有以前楊怡嘅感覺
而Ali仲未夠成熟，但好有潛質

今集好正
要重睇

Moon做唔到大夫啦 內心戲同眼神
但大夫都做唔到啤啤咁青春

痴線琴晚播完到而家可以推左300幾個reply

真正既神劇係做完左都有一班人keep住推幾廿個post

第一個單元金剛小儀，好似同呢家好遠咁，
果時點會諗到而家劇情變成咁

琴日個無限月讀真係估佢唔到

所以咪話呢堆娛記質素何其低落。
根本冇料，冇資源，更冇腦，除左呢o的下三流c奶式炒作，根本冇其他諗頭。

但而家moon下套就女一喇

未必， 除紙衫做咁善良c文 但又有o的個性我想像個樣幾

個無限月讀都有d意思

就算去番現實，心姐唔願面對，一直當本尊係豪仔，但最終本尊都要坦白

魔都幾高級ga, 如果隻魔有大志啲，會成為希特拉、毛澤東嘅級數

咁其實佢係想交代啲咩

做魔自然啲 做醫生佢成日好似扮斯文咁壓住把聲

笑撚死

我都覺兩者交換都冇咁好
醫生前期其實好多內心戲 因為有好多心事同重擔 唔係人人可以carry到 智雯今次做得幾好
而moon個種青春嘅感覺亦係智雯未必做到
所以都係個句 選角選得好

睇下馬明係咪真正覺悟

降魔係天命

有樣野嘅友達以上

跳躍生命線

呢條問題幾哲學

粒水晶 超人變身器?

現實同幻覺一樣
人甚至精靈都會沉醉係幸福之中

估到，OP累事

係 第2段扮魔好好j

黃智雯個feel成熟啲 唔襯啤啤

記唔番真係On9

真係好佐為小光
佐為 千年就係為左俾小光睇一盤棋
屎坑石為左小馬

係囉，話moon同莉莉/bonnie交換就得啫

11集開始節奏好緊湊

戲最屎咪Bonnie 不過好彩佢戲份少
不過連登仔有女J都唔理得咁多啦

戲屎咪少啲戲，好過未識做戲就推上去先喇
今次當交學費囉，雖然主要對手得汪子勁學唔到幾多

今日由第一集重新睇過先

黑警真係入型入格

刀削面，馬明同啤啤都算收放自如，唔會大誘張，
黃智雯d 反應硬係慢半拍咁

Bonnie 拖低晒成套戲，金剛小儀都好過佢

睇到好憎佢

智雯使到，睇返以前做八婆做mk都入型入格，但moon係贏先天，始終青春無敵

15啲港姐唔識做戲,佢同10A第一套都係瀨野
純講演技佢呢套仲差過麥明詩
只係因為外形討好加上戲份唔多先無比人插得咁緊要
10A演得好過佢但係戲份太多喺賭城比人又笑又屌

10a做佢個角主都唔錯

小馬喱個角色真係為馬明而設

未到大結局已夠爆po

麥明詩d戲勁差喎

搵金剛小儀同個𡃁妹做比較又大過份
前者食鹽多過佢食米

近呢幾屆做戲最好都真係moon同千雪
其他都好得人驚

10A做痴女幾好呀

Ali係索 不過佢成日入唔到戲
做正經戲成日同成套戲夾夾不入
佢唔浮誇時得一個樣 仲要側住頭講對白
黃智雯做戲贏佢一條街

最後呢3集去得太快

淨係夢境呢集都可以拍一集

成日fing頭，襯晒佢依家誇世代個角色名

馮盈盈可能有驚喜

其實bonnie有樣野好...係佢個樣天生望落有d變態

頭六集真係太慢
講咁多小馬同心姐既野最後石敢當搶左心姐

有為研究超自然現象都可有可無,晒好多時間

所以咪就係大夫個角色moon hold唔住 智雯亦都n年冇做過啤啤呢啲sell青春妹妹嘅角色 今次選角好就好在冇亂揀人 每個人都fit到晒每個角色先發揮到自己啲演技

如果為捧人而推人做女一咪棧搞到神劇變膠劇

結局係咩呀?

光仔最後好後悔無珍惜佐為
去晒佐為生前既地方搵佢

最少你都記得降魔的女主角係邊個先

但你記唔記得心理追兇 Mind Hunter女主角係邊個
唔準諗 唔準google 即刻答

最好第二輯講假芷若被馬明消滅前
用最後力量令魔界同人間之間出現一道裂縫
妖魔可以走到人間作惡
嘟嘟sir想同馬明合作
整個好似救殭清道夫VCD咁既秘密部門
馬明一開始唔想同人合作想單拖
因為怕自己會再害死人
有為既靈魂因爲想照顧晶晶唔想升天
留左係人間一邊陪伴晶晶一邊幫馬明製造降魔武器
馬明一邊幫手解決因為魔而引起的罪案
而之後出現一隻同馬明亦敵亦友既精靈
依隻精靈同石敢當一樣生存左幾百年
係古代曾經好似廢石咁搵左一個人類拍擋
但因為輸左比魔，拍擋被殺永不超生
自己又再次沉睡，再次復活之後為左降魔不擇手段
馬明一邊想佢教自己幫廢石復活既方法
一邊因爲睇唔過眼佢既手法而衝突
最後老套橋段，精靈因爲馬明而放低仇恨
教左馬明點幫石敢當復活，但自己比魔暗算
精靈臨死用自己生命去封印魔界同人間既裂縫
而係人間既魔為左解開封印而集合
石敢當復活之後同馬明一齊打大佬
打完之後馬明同石敢當講返自己終於知降魔係咩
明白自己天職之後馬明繼續做的士佬
每日一邊揸車一邊係裂縫封印附近守護
而石敢當恢復力量再一次踏上降魔之旅
並應承馬明有咩困難既時候
只要大叫三聲石敢當，佢就會出現幫手
降魔的2完
Sorry for 1999

蔡思貝囉,戲份唔少喎

靚湯啊

如果結局係本來芷若死咗未婚夫有心病已經黑黑地 鍾意咗小馬之後見佢咁著緊死咗嘅啤啤呷醋黑化
小馬打完魔之後發現芷若先係黑得最勁個個
降魔2條主條就係小馬要救芷若脫離魔道

咁就神劇啦

始終Ali唔係正統做戲出身，做幾年已經呢個表現算好好
但距離獨當一面仲爭好遠，唔夠自然，融合唔到角色

反而黃智雯做戲其實有演技、有台型，做大既戲定小品戲都無問題
個根底打得好，同以前楊怡一樣，屬於有望做大將個類
但黃智雯都經常比人投閑置散，觀衆好容易忘記

智雯有套演人格分裂但tvb雪撚左唔播

其實個套我覺得王君馨做得好誇張
惡個樣幾乎次次都一樣，好流於表面
都唔明點解個個都讚

黃智雯之前做女二、配角個d對住馬明、楊怡、馬神、關詠荷個d做對手戲都毫不怯場
完全無令人失望
我當時其實仲好睇好黃智雯

可能mandy同馬明一樣都係果啲只做好自己檯戲而唔鍾意喺其他地方吸引人注意既純演員

都似係啦
都係有戲拍就開心個類，連雜警奇兵都接....
之前律政強人由女一比人做做下變左女二，但同方中信、智叔對戲都好有火花，展示左比較成熟既演技

其實睇返呢個post ,好o既劇谷返哂一大堆高汁o既人出黎討論，但tbb就係喜歡推埋o的溏心老妖出黎食瘸屍。。。。

都係 見佢ig都會po自己去學戲嘅相
佢成個人都好低調 又冇緋聞 唔似佢其他姊妹咁乜都拎出嚟炒新聞

無辦法 主流觀衆係一班以電視劇作爲娛樂既大衆們
真係去欣賞劇既其實係小衆
要serve就一定係serve大衆

所以佢啲姊妹叫佢dus

佢同錢樂果套，咪俾家樂點做女一抽水，都好正

第一集已經一齊沖涼

未播就定死罪

死咗一個蔣志光 仲有3個蔣志光
伏線

有冇人覺得其實屎坑石係真係豪仔

豪仔死前就係為左救小馬，又想小馬同佢一齊做降魔俠
屎坑石最尾都講佢咁多年黎修煉就係為左令小馬醒覺，而佢嘅天職又真係降魔伏妖
加上豪仔嘅靈魂又一直都召喚唔到 咁如果本身個靈魂已經轉化為屎坑石 咁召喚唔到比靈魂更高lv嘅都好合理 而屎坑石就更加無可能召喚自己
靈魂可以因執念成妖魔鬼怪 咁應該都可以因正氣善念而成為精靈啫 諗落又無咩衝突
同埋屎坑石同心姐d相處時都似豪仔咁乖乖仔on99

如果屎坑石最尾靈力用哂而變返普通靈魂跟住就回復返記憶做返豪仔幾好呢

btw其實削面做呢個角色都幾討好 都算入型入格

一個死左最多廿幾年
一個自稱修練成千年
時間上完全解釋唔到

其實係2伏筆
豪仔個靈魂已經墮落入魔，2個大boss就係打佢
處理得好，分分鐘可以美劇咁拍十幾季

宮心計2有三十陸詩韻

其實可以到最尾都唔解豪仔條線(廢石=/=豪仔),續集再講

乜Naomi仲有戲份

點啊得返一個鐘又豪仔又魔種又Naomi,想點

根本同魔一樣
展明對黃智雯有強烈慾望 所以魔幻化成黃智雯咁嘅樣
馬明對豪仔有強烈愧疚 所以刀幻化成豪仔大個咁嘅樣

如果有續集
芷若大夫都可以幫手降魔 做軍醫
反正佢係鬼域都試過救日本軍人

你尋晚咁講一定俾人屌足廿版

因為監製話呢套劇係一個實驗 要試香港觀眾對靈異劇既接受情度
如果一開始就爆發D c9 可能接受唔到就直接熄電視 實驗失敗
所以套劇開頭會鋪墊D 生活情節 等大家慢慢了解角色同待入角色條線

芷若可能得 但觀感上都係智雯襯啲
但魔唔覺得

唔想智雯做啤啤 但想啤啤啲戲份分返啲俾芷若

編劇彩蛋黎 暗示緊呢幾套劇係同一個universe

這三個網友分別叫做葉學明、祁仁和艾鐵文，除了在劇中同為蔣志光一人飾演之外，其他他們還有一個玄機，應該說是有一個共同之處－他們的角色名全部都是蔣志光曾經演過的！
在《情越海岸線》的葉學明，與謝雪心也是一對姐弟的關係，跟《降魔的》一模一樣（蔣志光與謝雪心雖無血緣關係，但叫阿姐，情比姐弟）。
在《實習天使》中，祁仁是一名經常沉迷於外星人的世界的人，跟《降》入面也是一樣。
《鬼同你OT》中的艾鐵文精於電腦科技，亦能感應腦電波，即鬼魂的存在。這三個角色套在《降》的角色上，無論性格和外型都無違和感，編劇功力真強勁！

女拳 始終衰係女人手上
馬明對芷若冷淡 都係怕自己剋死對方

open ending 可能又係回復的士佬 不過多左個身份降魔

芷若做番好醫生 無同馬明一齊

心姐可能受蔣志光影響

又幾夾

係咪王君馨
女角諗起佢同靚湯

大結局都未到就推爆一個post

到底石敢當係咪豪仔？

伏線嚟

降魔的完左我就專心溫書了

頭6集為左大家對個劇人物有d感情
始終降魔太魔幻

黃智雯高佢好多lv

咁大個仔嗱

馬季童年咪佢做囉

好想睇添, tvb d倉底貨好多時爆得出

黃智雯同肥東都係演藝畢業

演藝人出嚟啲戲不嬲唔差

新加坡《星和無綫電視大獎2017》
最愛TVB劇集：同盟
最愛TVB男主角：踩過界 王浩信
最愛TVB女主角：踩過界 李佳芯
最愛TVB男配角：踩過界 張振朗
最愛TVB女配角：與諜同謀 黃心穎
TVB飛躍進步藝人：何廣沛、高海寧
TVB最佳新人：謝東閔、湯洛雯
最愛TVB熒幕情侶：不懂撒嬌的女人 王浩信、唐詩詠
最愛TVB電視劇集歌曲：使徒行者2 忘記我自己

TVB 馬來西亞星光薈萃頒獎典禮（提名最後三強）
最愛TVB劇集：踩過界/同盟/使徒行者2
最愛TVB男主角：踩過界 王浩信/同盟 陳展鵬/使徒行者2 苗僑偉
最愛TVB女主角：不懂撒嬌的女人 宣萱/踩過界 李佳芯/同盟 胡定欣
最愛TVB男配角：心理追兇 楊明/踩過界 張振朗/同盟 陳山聰
最愛TVB女配角：不懂撒嬌的女人高海寧/踩過界朱千雪/同盟 姚子羚
飛躍進步男藝人：何廣沛/謝東閔/張振朗
飛躍進步女藝人：江嘉敏/譚凱琪/湯洛雯
最愛TVB熒幕情侶：王浩信、唐詩詠/陳展鵬、胡定欣/陳山聰、姚子羚
最愛TVB電視劇集歌曲：不懂撒嬌的女人 手中沙(獲奬)

馬來西亞嗰邊今晚頒奬
踩過界來勢洶洶

不過香港呢邊等到一月
應該可以同仆街的一齊收皮

豬肉獎姐
同埋個邊應該未播降魔的所以0提名?

終於有時間睇返尋晚果集！ 去片！

利申：尋晚出去食收帖飯

黃智雯係親生女都唔用佢既

叩

呢個追劇組合唔錯

對上一次tbb 劇咁煲法係幾時

因為冇後台囉

long long time ago

佢好似同潘嘉德監制幾熟
兩個合作過幾套戲，當中可以話係佢代表作
不過呢位監制好似失咗勢嚕

差個尿袋
連登好鬼chur電

要等幾多年先再有另一套神劇

wa 尋晚果集好精彩

(大結局)馬季請求有為替他製槍，用來收拾魔，有為覺得馬季的做法危險而拒絕。馬季對芷若的態度變得冷淡，還說以後或許不能再接載她回家，臨別時更輕吻了芷若一下。嘟嘟sir全力緝捕展明，但展明竟自投羅網。展明被押送到法庭門外，馬季急步趕來，突然一陣強風刮起，展明、馬季同時昏倒。原來魔製造出特別的封閉空間，讓展明、馬季互相決鬥……

最尾個集終於肯出把槍

睇埋番外篇

呢集由頭至尾都很好 冇悶場

臨尾遺下一句俾馬明 降魔係咩呀 好有感覺

馬明客串 個look仲型過而家

番外篇都去到幾盡下

番外篇幾時有得睇？

番外篇 小馬已經係降魔師？ 有果把槍wo

但好似同依加果套降魔 有d出入

阿moon係咪同硬c陳瀅佢哋翻咗面？好似好耐無見佢哋gathering？

佢果把唔係散彈黎咩
變左手槍

本身諗住同集數21打個和，點知依家已經廿二仲要就快推爆

推唔推到25？

唔一定

巾幗2 都係大力推, 但最高50點收視

蘭花劫 係倉底.........結果.......

番外d cg靚咁多既

可能想谷 碧碧青奴 去盡佢

巾幗2好睇既 臨尾重遇 好感動

天與地都係倉底貨...

其中一個主角係買馬明襪個痴線佬

馬明預告得1秒 又冇石仔
38秒右邊條仔

推到完場

小馬好型呀
我都想俾佢收皮

輕輕一推

現在非常關心 馬明能否勇奪視帝 一定要繼續推

魔雯咁臭都奶
馬明

如果殭crossover降魔的
本尊好打d定龐杰好打d
原來兩套阿moon同刀削面都係識

本尊頒獎好尷尬⋯

今日無播都推到咁多版

今日睇黎又推爆一個po

仲有一點
兩套野, 刀削面 都係十分崇拜 阿moon

疆
龐杰:「兒姐姐, 兒姐姐, 兒姐姐」

降魔的
石敢當:「本尊係你既忠實fans」

睇返年齡本尊真身 的確係細一年 都無叫錯ga

快到追唔切post

降魔係咩呀？

痴撚線重睇左呢幕差唔多十次
第一次覺得一句對白咁神

起歌先正

流星般閃過~~~
(鏡頭fade out)

冇錯呀 無論語氣同埋尾都非常好
好有感覺

不過 龐杰 已經幾百歲
佢係明朝做疆屍生活到現在

呢套戲除左cg, 每一個細節位都好足

有預感可以衝25

今晚推爆依個先

為 25 推一推

推呀

吸佢靈力

一顆石頭呀 一粒即刻7曬

本尊係馬拉唱主題曲

塊面方左既

降魔的大結局（23）

得一首 唱埋插曲就好
live表現唔錯

Pish

唔明點解唱主題曲但冇提名

根本tbb嚴重打壓降魔的

1000